★突發！$4000申請表格不足 最快下周才有新表格！

政府派錢4000元的「關愛共享計劃」於周一（21日）開始派發申請表格，惟多區派發點一早出現派罊的情況，亦有人批評所需的證明文件繁複。

深水埗區議員楊彧今日（23日）接受商台節目《在晴朗的一天出發》訪問時稱，早前向局方預留約1,000份表格，加上自行影印約2,000份表格，合共3000份表格派給市民，現時已所餘無幾，惟當局稱需要至本月尾或二月初才可補給。

他認為當局低估需求，又建議局方應簡化住址證明的要求。

補給表格最快需於本月尾至2月頭

深水埗區議員楊彧接受商台節目訪問時稱，兩日以來協助約逾1,000人填寫申請表格，未計及僅前往取表格的市民。他稱早前向當局預留約1,000份表格，而自己額外影印約2,000份，首兩日共約提供3,000份表格供市民取用。惟現僅餘下約300至400份的表格，預料將於今日派罊。他稱曾向當局索取更多表格供市民取用，不過獲回覆稱最快需至本月尾至2月頭才可提供。

仲炒劉華門票已經out

現在炒$4000 表格

淘寶

瘋搶